{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6928052'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-03-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄돔넣은김밥"
    },
    "text": "キムパプを作ろうと思ったらほうれん草以外の材料はすべて揃っています。 ところで、大きな春白菜が一つ残っていて、どう処理すればいいか悩んでいます。 ほうれん草の席に春白菜を入れてキンパプを作ってみることにしました。 調理時間は60分以内です。 レシピを準備するために材料を千切りにして準備します。 春白菜は細すぎないように細長い形に切りました。 卵を錦糸卵で焼いてもいいです。 錦糸卵はきれいにしなくてもいいのですが、フライパンに油をかけずに水を入れてにんじんを炒めます。 炒めたフライパンに醤油、キシロース、水を入れておでんを煮詰めて炒めました。 春白菜はフライパンに入れて炒めます。 何も入れずにそのまま炒めました。 春白菜をフライパンに入れ、しばらくそのままにして、ジューと音がするまで炒めます。 フライパンにおでんで煮付けた醤油が残っているので、別に味付けをしていません。 それでも春白菜を炒めていると水が出てきました。 春白菜が炒め終わったらごま油とごまをかけます。 錦糸卵を千切りにして材料の準備を終えました。 ご飯にごま油とごまをかけて混ぜ合わせます。 海苔にご飯をのせて材料を全部のせて巻きます。 キンパプの中で春白菜が緑に輝いていますね。",
    "QA": [
        {
            "question": "キンパプの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "キンパプの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "春白菜はどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "春白菜は細すぎないように細長い形に切ります。"
        },
        {
            "question": "錦糸卵はどのように作りますか？",
            "answer": "錦糸卵は卵を錦糸卵で焼きます。"
        },
        {
            "question": "にんじんを炒めるときに油を使わないのですか？",
            "answer": "にんじんを炒めるときにはフライパンに油をかけずに水を入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "おでんを煮詰めるときに使う調味料は何ですか？",
            "answer": "おでんを煮詰めるときには醤油、キシロース、水を使用します。"
        },
        {
            "question": "春白菜を炒めるときは何も入れずに炒めるのですか？",
            "answer": "春白菜を炒めるときは何も入れずにそのまま炒めます。"
        },
        {
            "question": "春白菜を炒めると水が出てきましたが、それはなぜですか？",
            "answer": "春白菜を炒めるときには水分が出てくることがあります。"
        },
        {
            "question": "春白菜が炒め終わったらどのように仕上げますか？",
            "answer": "春白菜が炒め終わったらごま油とごまをかけます。"
        },
        {
            "question": "錦糸卵はどのように材料の準備をしますか？",
            "answer": "錦糸卵は千切りにして材料の準備をします。"
        },
        {
            "question": "キンパプの巻き方を教えてください。",
            "answer": "ご飯にごま油とごまをかけて混ぜ合わせ、海苔にご飯をのせて材料を全部のせて巻きます。"
        },
        {
            "question": "キンパプの中で春白菜はどのように見えますか？",
            "answer": "キンパプの中で春白菜は緑に輝いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 367
    }
}